可能張衛健以前係好威，但佢而家d戲真係好老尷

可能佢呢套做戲方式以前係work
但而家睇真係
佢d對白做乜鳩 好笑咩？
又孫悟空又盛……想點

呢套明明係一套新劇
唔明點解要加插咁多以前既劇既對白
咁啱返屋企播緊睇咗少少
真係唔想睇落去

好老套

連片場都好老套

講埋啲懶好笑既對白實情就尷到仆街....

垃圾!我睇小島淑兒咋

廢老回晒塘啦

一直對張衛健冇好感

先唔計功夫足球、伙頭智多星呢啲跟風劇我真係冇好感

佢果種自戀同單薄演技其實有陣大陸味

套西遊記我當年讀中學睇都笑唔出，一味胡鬧賣「跌渣」果幾句「口鉗」，根本個笑點過左小學五年班都唔應該覺得係好笑，都唔明憑咩比人捧上神枱

陳浩民版根本>>>>>>>>>>>>張衛健版

我身邊好多朋友唔同意，但比人屌我都咁講

以為睇緊走下坡期嘅周星馳

你除左先唔計個幾套 仲up得出邊套既名？

因為佢冇睇過張衛健同麥包果套神作

其實我估計以前既戲既對白只會出現一兩次 我又覺得無可厚非 佢對上一套港劇已經差唔多廿年前 廿年賣少少情懷完全唔過份 而且明顯佢係有度過邊度出嗰幾句對白 情節上人設上係合理

以前對手係江華, 譚耀文
一個正經一個幽默咪bounce off到好睇囉
對住而家愛回家同張保仔級數果D
一條友要carry哂套劇先老尷

咁公道D講句..對白唔係佢寫既...

根本就柒到爆. 垃撚圾.

out到出界

爆汁

嗰套係編導演皆強，編劇同導演將好多佛教故事融入套劇入面，四個主角嘅設定比原著更豐富，但又無脫離到角色本性，所有演員都演得好好，張衛健將孫悟空嗰種衝動自大好戰性格，完全演晒出嚟，由開頭一隻野獸，俾唐僧感染佢變得越來越善良，寫得好深刻，反而之後套齊天大聖，當編劇加咗愛情線俾佢，就出晒事。